美國參議院通過《香港自治法》：制裁實施《國安法》的官員、香港警方及與其往來的銀行

【Now新聞台】美國參議院通過法案制裁支持中國限制香港自主的人士。

參議院以一致同意方式通過《香港自治法》，制裁對象包括實施港區國安法的官員，香港警方以及與制裁對象進行生意往來的銀行等。

法案又授權美國總統透過凍結資產及拒發簽證等措施作出制裁，至於與制裁對象往來的外國金融機構，則可以禁止美國的銀行向這些機構提供貸款。

提出法案的議員范霍倫指，中國在香港的行徑令人無法接受，美國必須要令中國知道如果北京繼續侵蝕香港民眾的自由，將要對此付出代價。

李家超、葉劉、3萬警察會否開始陸續被銀行CUT ACCOUNT？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

警察無銀行戶口點出糧？

每個月出 CASH？

中銀？ 黨企會聽老美？

中銀都要聽美帝

中銀都要執行美帝既 FATCA 法規

大把選擇
中銀 交銀 建行

台灣會否跟隨？

香港警察全部無得入境台灣！

係時候提交香港警察全員名單

《香港自治法》真係核彈

強迫CUT銀行戶口

差眾議員

根本一早就要咁做

我想知中國會否報復？

相同形式制裁返美國？

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

網站-黑警濫暴紀錄

400頁警察濫權報告QR+PDF中英版

警渣濫權實錄資料庫(中英日三語）

應該唔係問題啦

hsbc 渣打奶得咁開心

凍結啦
等佢有錢覩手唔到

咪係
搞高官反而無乜用
佢哋有錢有地位最多咪剩係留喺支那唔去美國
搞班黑警佢哋真係會做過街老鼠

昆崙銀行發大財

大家去twitter到多謝美國咁多議員啦, 之前<<香港人權與民主法>>就係我地想佢地通過, 但今次係佢地主動幫我地制裁班狗官

推

事實係支那銀行都要跟美國個套
如果唔驚就直接光明正大同美國禁運國家做交易 洗鬼跟美國個套

啱啱新招募個批都唔好漏

港共準備用昆崙銀行未？

呢招更有用，等匯豐正式真正擁抱十四億市場（其中6億人均收入1000人民幣）

黑警:供緊樓咖大佬

中銀都要聽美帝

中銀都要執行美帝既 FATCA 法規

銀行借唔到美國資金, 差唔多等同廢武功

銀行應該要call loan

仲有眾議院

曾國衛呢 出來咬人未

美國仲有無辦法搞搞個聯繫匯率？

人民幣

call loan

唔得閒住, 要衝去買保險箱, 放返D CASH 先

崑崙

Hsbc 渣打:
林鄭:我户口d錢係基本法寫既

昆崙銀行

中国或成最大贏家

崑崙銀行肥肥了，大量新客戶

供樓果 D 係咪777 一筆俾晒先

主要收入已經係cash
冰買賣用cash，好似係

easy la
過左參議院
點會過唔到眾議院

參議院通過之後仲要眾議院?

匯豐同渣打

七一一定要出

香港警察臭過屎坑

曾有在美港人指出，這條跨黨法案的制裁門檻較早前通過的《香港人權與民主法案》低，更易於懲處破壞香港自治的相關人士。人權組織「香港監察」（Hong Kong Watch）總監帕德森（Johnny Patterson）表示，北京持續侵犯香港自治，法案向建立具針對性的制裁措施邁出重要一步，可起阻嚇作用。他說，法案賦予有關當局新權力，制裁助紂為虐的金融機構，鑑於許多國企在港籌集外資，一旦中共繼續侵犯港人權利與自由，法案肯定會令中共受切膚之痛。

連登仔咁快打定飛機即係十成無事

屌

小支支：我唔撚俾你老美用陰司紙，唔俾你地用支銀。

71見借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

拉美國人老屈叫雞之類

話就話啲狗官可能無資產係美國 但個重點係美國嘅牽頭作用 可以帶起其他國家一齊做

老豆搵仔個資料庫原來係等呢一日

:聯繫匯率唔使美國批准

仆街了

準備嚟香港開分行

崑崙銀行

每個月出糧數銀紙都幾好

唔好話借，無得結算都大鳩穫

銀行撚表示開始忙了

等訓街

林奠：我開銀行係邊到開係基本法附於我既，唔係你老美話點就點，係基本法

眾議院唔驚啦

三萬破產狗

林奠:唔怕可用人民幣出現金，黨大九把印緊

制裁埋Mercedes啦，等班狗用大陸車自爆

60 年代呂樂探長貪污年代，由收租佬去派錢

你都識話係法規，中國有法律？

5號仔支持國安法, 會否執笠

吹水至今 未有一人受到制裁
一個吹水大國
一個做假大國

無所謂架, 中銀以後無美金用啫, 小事

大家如果仲夠膽買樓，記得問清楚邊個賣畀你

唔執行相關法規, 老美會禁止佢地用美金,可以即時摺埋

眾議院！快！
希望開會之前過到

777 會宣佈, 動用庫房, 直接代警察向銀行交供款

崑崙
但租比銀行個業主就

冇咗耿爽出嚟譴責有啲唔習慣

美國漏咗一班特務警察：唔係警隊, 係另外既5個紀律部隊！

最重要係台灣跟機

五毛，PR，失敗撚，打飛機撚同班condom 撚呢？去囇邊
想同你哋一齊分享喜悅

出嚟啦

Github 一早有完整名單
佢班撚樣蒙面都冇用

小朋友太年輕了，唔記得澳門瀨過嘢

真係有柯打忙先出聲啦， 好驚連登仔又燈

用中銀出掛

註銷 / 凍結銀行持有既美金資產 (如美債)

銀行可以即時破產

嘩！ 原來有單咁既事！

對唔住，呢排跟得唔係好足，我唔知有無野攪錯左。

今次呢單香港自治法係美帝主動做，無香港人過去講野，啱唔啱？

如果我無誤會既話，之後唐唐、業劉一系列話勾結外國勢力既..........

台灣 日本 南韓 如果肯跟機
淨係禁入境
班popo至少全部變返做單身狗先啦

係唔知日本同南韓班左膠幾時醒

匯豐渣打:我而家又強烈反對國安法了

力推振美先

以後黑警可以用崑崙銀行

港共無出新聞稿就知真係奶野

如果我係差佬，第一時間轉晒人仔，再存中資銀行，以表忠心，升職都快d

與其來往之銀行

兩面不是人

如果佢支持黃 等香港光復 撈到風山水起

黨鐵高層封哂佢地先

新聞日日報邊個支持國安法，算唔算向外國勢力提供制裁名單？

感謝藍屍們持續支持政府
為攬炒香港作出最大貢獻

雷聲大 雨點小

真係好難執行囉

係美國資產被搞掂，咁其他國家資產係唔係冇事？

你搵到唔用美金結算嘅銀行咪冇事

整完把劍唔撚用 有咩用

我比較想知Apple Google算唔算Finance Institution。現在智能電話都唔單單係電話，有Apple Pay 同Google Pay可以俾錢
如果計埋咁就被制裁嗰班真係可以用華為

葉劉心諗:位又唔係我上,獲又要我咩

佢哋一早轉晒中国銀行

Trump會實施制裁先算啦

由1月聽到6月尾 屌你係就快啦 等唔切喇

push

樓主打少啲飛機

用支付寶咪得囉

國安法快啦屌

人地無外國護照，唔去美國，驚晒？ sorry, 搞緊崑人銀行户口呀

根本Trump就未必會實行，成班兒登仔就打曬飛機

凍結完堆財產再撥去武漢肺炎死者家屬
對中國同港共雙重打擊

唔比用支腐寶，唔比用淘寶，唔比用微博呀

謝振美點算好？

眾議院絕對冇問題
侵侵會唔會簽名係關鍵

人權法都未制裁啦

其實唔洗每個人都制裁
淨係搵幾件出名嘅祭旗都嚇到班撚樣瀨屎

以後警賊出糧俾cash
最多只可存入崑崙銀行

希望唔好得個講字,真係落實制裁,唔係班狗官唔會驚

錯 昆崙銀行

全部都用SWIFT

美國：法案制裁香港極少數人，守法官員警察無需擔心

簽咗都可以唔執行

停 SWIFT

依家根本係狼來了，驚閪咩？

鬼叫佢成日沖出黎up三up四

姐姐r.i.p.

Trump吾簽。

(完)

佢地有冇三萬POPO名單先

吾

停中銀 SWIFT感覺好天馬行空

好似講到眾議院係香港人開嘅7-11咁

不過有媽媽睇住係穩陣啲嘅。我反而諗唔明參議院咁多有錢佬係後面，點解會過到

等睇有人出嚟話「石頭砸腳」

冇咩意外都一定過

今日一定出現

唔比美國人用微信

華為有板你睇 制裁埋中銀

不過美國佬可以話你操控滙率

出糧出人民幣

同人權法人撚樣，通過晒但乜都唔撚做，港共同支共怕你老美先傻。
清醒喇，咪一早打飛機

上次咩民主法案過左咪又無事

Cashier order

林鄭:「有基本法，搞乜都係徒勞無功同埋搬舊石頭，砸自己隻腳指尾。」

唔比美國人用抖陰

三萬隻咁樣賣
仲要早排ot好多都買多層
俾人call loan

出人仔

手足唔好亂接貨呀

Push

1/7之前應該過，西姐好幫手

差在侵拖唔拖

有好過無

等你班小強手下驚到無得訓

朝野共識

但係快啲好無

百國聯軍
最重要係義士可以離開香港 去英美

They may say: no problem! I did not see.. I did not hear. since I will open accounts in China.
IpLau: No problem, USA is not for real. Doing it will hurt themselves.
Lam: USA hypocrisy. USA will not do it.

恭喜呀

Nothing will change until Trump is willing to pull trigger.

突然又會過左呢條咁辣既法既
辣過晒之前果啲

因為佢蠢

According to Lam, she said USA cannot remove that linked system technically.

Is that true?

好似本身已經冇得入

制裁埋中國銀行

中資銀行

銀聯都冇得用

又真係錯唔哂

美國要搞聯繫匯率好天馬行空囉（唔係唔得）

G持

應該要包埋任何人士有損香港自治嘅，咁689嗰啲點制裁倒⋯⋯

其實係咪只要制裁中銀禁止使用美金，你手上由中銀發行嘅港幣就變廢紙？

真係唔識

純粹覺得好難會行呢一步

無得唔聽
支銀唔跟連佢都會被制裁咪要自己玩單機
變崑崙銀行2.0

相信白衫個啲一早走左G

針對海外銀行啫

Any economist , banker or financial expert here to help confirm..?

要為班condom犧牲支那四大銀行
一齊被制裁叫班黑警岀現金算吧啦
最多印多兩張淫民幣心比佢地買橡根札住舊錢

唔跟住做無美金, 銀行即刻收皮啦

比家超應該一早轉左用支負寶出糧

搞高官先有用
不過唔係香港班地方官係支那政治局個班

針對個人嚟制裁明明就最有效率

仲有支付寶呀

要去twitter~ 多謝人

之前係咪有個四眼仔想賺夠移民

現金出糧

崑崙銀行會唔會喺香港開分店

寫左就要execute
唔好亂吹

拎炸彈爆開apm / 每日set namelist 打劫平民

Apple google pay 都要用信用卡架！你認為你俾美國制裁，銀行仲會出信用卡俾你？

銀行出人工會知 警務處既流入
只要叫銀行交出來 就

In America we trust

驚察變左收現金出糧？銀行call loan?

謝sir 移唔移到去美國呢

霍利,真外國手足

做乜鳩
香港嘅Apple Pay google pay全部都係連debit card/credit card
點都係經咗第二間fsi

你放心啦
真係制裁既，班高層快手過你同我

我硬係覺得黑警只會制裁幾個大粒 下面嘅繼續無事

制裁佢老母

無論中定低級, 好多警察都借落好多錢, 睇佢地福利部D數據就知. Cut 銀行account真係大鑊, 金翅仆街鳥

點出糧呢D只係小事……借債主call loan就大件事.

支資都係跟美國套系統要開就剩係可以開到匯業銀行

唔怕, 黨仲有一間崑崙銀行~~~~

咁咪臥底都走唔甩囉

HSBC會否首先被美帝開刀？

政府人工全部庫務局出
不過D狗份人工係獨立蔪級表一check就check到係咪狗黎

可惜佢哋依家真係唔會驚

講真 有冇人答我通左咁多條對香港既法案 有邊條用過

邊個被林鄭指定做《國安法》特別任務法官，邊個就會被美國《香港自治法》制裁？

林鄭準備為「特別任務法官」排出 4-3-3 陣式：

裁判法院 : 吳重儀、香淑嫻、蘇文隆、張潔宜
區域法院 / 高等法院： 郭偉健、彭寶琴、李運騰
上訴庭: 潘兆初、彭偉昌、楊振權

後備：
陳碧橋
胡雅文

習之女
習之姊

法案又授權美國總統透過凍結資產及拒發簽證等措施作出制裁

即係唔妥邊個就凍鳩邊個

到時 唔駛還

我反而認為對班狗冇乜影響
班狗邊撚度識理財
住就住狗宿,一出糧就fing晒d錢
冇錢就偷毒品偷失物賣錢
再唔係就推架水炮車出去接客
既然班狗都冇錢淨,根本都唔會用到銀行

中國銀行 美金結算
走唔甩

即係玩撚完

係時候來港開分行
服務公務員

怕乜鳩 有崑崙銀行

假設真係制裁香港啲官 / 班狗
如果佢地供緊樓, 銀行會唔會即時CALL LOAN, 然後CUT佢戶口呢

藍衫狗：「咩美元結算姐 我都唔去美國既傻仔」

幫手rt

美國
制裁班狗就岩叫佢地用崑崙銀行

佢哋唔會驚

所以下一步要升級

wow

俾人周到犯規就含得喇

會 仲會cut 曬d 保險唔比買（or 凍結曬）

HSBC 同渣兜

最緊要係英國跟風
林奠全家死上去大灣區啦屌

以毅進仔既水平
可能仲未明白發生緊乜事...

佢地只係識去堔圳食海底撈

俄侶俾美帝制裁，Bloomberg連俄侶個報價都唔出，最後一樣跪。資源公司都走唔甩，金融公司算乜？SWIFT、ISDA、GMRA、GMSLA、interbank market等等全部唔受中銀玩的話佢撐到幾耐？都仲未計擠提

崑崙呀

香港自治法 push

咁 李小龍，張國榮，梅艷芳 咪好危險？

Cut 銀行account, cut保險

仲有侵侵

支持，最好跟返公安價出糧

要佢連屋企人都無撚得入

黑狗現金出糧

譚珠珠： 美帝想支共縮沙係天荒夜談！！習習條野好硬架！！！

過完法案都真係要實施先得嫁

一定要啦

港共過咗平日, 都反應唔到

無聲明, 無記者會

乜都無

唔係分化

不過留意吓維吾爾人權法先

其實根本就應該咁
制裁名單
愛国名單
都係名單啫

最後個個都要用中国D社企銀行出糧, 黨冇錢果陣仲可以免申請自動凍結戶口

True

因為基本法無寫

咪撚俾黑警移民

咁就算喇？又話取消香港所有特殊待遇嘅！

參議員霍利激情發言：我們必須立即行動！就是現在！
不僅為了保護香港，也是為了保護美國！

haha.

除非完全撤出美國，停止國際銀行業務，做地區性銀行，否則根本無辦法規避美國監管

cut credit card first

撤出美國都搞唔掂

唔怪之得會有虛擬銀行係香港開啦

全部都要用崑崙銀行

大家小心d

一陣d狗用唔到錢發瀾渣會打得仲重手

希望啦
呢排英國開始硬起

黑警：廣州都好玩過日本九洲

睇兩黨鬥黃
夾侵侵

班黑狗隨時發爛渣衝入人地屋企
光明正大搶劫

特衰高官黑警愛國是高尚情操，不容美國阻撓

Pin呢個啦屌

一班人渣紀律狗

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

匯豐渣打：

留翻係支那做地區性銀行點解唔得？

以為宜家無發生過?

依家都有發生
只不過要有幾瘋狂就有瘋狂

goooooooooooooooooooooooal

2年前你講全港示威到黨鐵全停夠天馬行空啦

佢地打算永久唔再做美元交易？

班水炮車去日本碌唔到卡，唯有搵契家佬幫手

D離左職, 退左休既黑警都唔可以放過

之前以為係眾議院通過，點知一嘢就參議院通過咗 Sir this way plz, quick !

港幣只係美金代用卷

柒頭知唔知美國議會點運作

點解，美國仲未出手制裁？因為要開救生門救哂d高危人士走先呀！

一定係先接哂最高危，之後到bno+黃絲香港人+外資走。撤到差唔多先開始重拳制裁香港。

為奶共人士提供崑崙銀行以外嘅選擇

正！！！！

崑崙銀行不如直接收購咗Hsbc 同 渣打 啦

制裁左分分鐘連日本都去唔到
返支那食化學品啦

拿，支共，一縮就輸一世架，唔撚好縮呀，你地有基本法加持唔撚使怕侵侵喎

沒錯 其實我都係咁諗

唔可以太快重拳

除非聯軍已經準備好軍事行動
空襲南海基地 同香港既黨衛軍基地同雷達

中國嘅銀行開off shore戶口囉

唔想做美國氐意未試下囉

Popo用定糧票
我就用美金喇

攞呢條法案計的話，所有準備逃生的人，90日內要準備好隨時走。

高危人士就麻煩7月前一定要走，隔離14日都要硬食佐佢啦。